機場集會目的係向旅客宣傳警蛆惡行 取消所有航班後就再無旅客

當機場再無旅客 得返示威者同狗困獸鬥 根本就無意思
剩下只有警蛆清場 唔會打錯人
明白大家的確係好嬲 但你地唔可以否認依家係乜野都做唔到
所以必須走人 絕對唔可以送頭 求你地快走

我原本出緊去
睇到消息都停一停

btw 有冇機場逃走路線
暴力清場情況：防暴+速龍推進 > 推到出室外放tg > 暴力拉人

和理非 冇人帶gear，好易奶野

封橋已經冇得走

同意

推 認同
無外國旅客 係到守都無用
比人打 又唔比到旅客知
人數係優勢 比人拉就無左人參與 缺乏優勢

安全緊要呀

大家攬炒

搭機鐵走啦，睇情況聽日再入去涼冷氣

有到港旅客，仲有送機，接機.
好多飛機飛緊嚟香港㗎.

Hi黑警 我屌你老母

push

be water, 走啦！

Ching, 我剛才喺機場，訊號太差，根本唔知航班取消，晤使係又罵，唔係又罵，請理解在現場人士接收訊息困難，剛剛排左成半個鐘至坐到機鉄走.

走啦，唔好戀戰盞送頭，班黑狗只係笑我地戇狗獨留，走呀唔想你地有事

反正目的已達成，癱到機場

擇日再黎料啦

好漢不吃眼前虧

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭